{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008312",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 힐하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに連絡してください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償も負うことがあります。 直火式の調理はできず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされる場合があります。 バーベキューのご利用は個別テラスで可能で、堅炭使用料金があります。 IPTVとWiFiを利用してインターネットを素早く便利に楽しむことができます。 屋外プールは8月末まで運営され、深夜は利用できません。 利用料金は無料で水深は1M以下です。 常備薬は管理室で提供され、駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れでの宿泊は、ペンションによってはお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は必ず守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理はできますか？",
            "answer": "直火式の調理はできず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金の誤反映により予約がキャンセルされることがあるのですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされる場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューのご利用は個別テラスで可能で、堅炭使用料金があります。"
        },
        {
            "question": "インターネット接続は可能ですか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用してインターネットを素早く便利に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間や料金について教えてください。",
            "answer": "屋外プールは8月末まで運営され、深夜は利用できません。利用料金は無料で水深は1M以下です。"
        },
        {
            "question": "常備薬や駐車場はありますか？",
            "answer": "常備薬は管理室で提供され、駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 465,
        "QA": 706
    }
}